30900沽左，你問我答

簡單d講，當大户吸到某一個max stock level就會停，之後開始派貨，識數倉就會知大户30500樓上冇派過貨，目的就係假身唔想比人大長put。30000附近開始派，暫時仲有約1000點既貨未派。

夾到上32000先派?

推

聽你講就死得慘

放長線呀師兄

就黎股災啦，大家快d沽售

如果一定要買記得買匯豐

利伸投資六年有2%正數，唔洗輸

開得呢D POST真係多鳩餘 其實係怕自己做錯決定 想人認同

馬主席 真心左喎

留名等 bin !

(好悶呀)

沽期貨定期權？
坐緊500點咩心情

點解有匯豐嫁

唔想同你同路

ALL IN 2318 拉 仲等

冇貨派就大跌架啦

樓主依家點?

等美帝30900 再推

一早平左掛...
唔通重big short?
無限資金可以short到下年可能贏

好撚悶呀，轉過第二條橋得嘛